
                      La PEOR PELÍCULA que he visto en mi vida. Me hubiese salido de la sala a los 5 minutos a no ser por mi mujer. Vergonzoso que esta cinta haya llegado a las salas de cine. Me sentí estafado.
        
            